Che sindaco vuoi essere? Crea la citt dei tuoi sogni e prendi decisioni che plasmeranno la citt e i Sims che la abitano. Puoi scegliere di costruire nel presente o tuffarti nel futuro: ogni decisione, piccola o grande che sia, avr delle conseguenze. Specializza la citt in diverse attivit, costruisci la tua citt in orizzontale e verticale e decidi in che modo svilupparla. 

Disponibile dal 14 Novembre 2013.  Prenota SimCity Citt del Futuro su Origin: http://bit.ly/16GzYTG